連登仔可唔可以唔好咁雙重標準

屌你老味姜濤攞咗最喜愛歌曲就屌撚晒鬼話人哋造馬乜乜柒柒講真有幾多人真係走去投票呀？咁多粒姜糖投票贏咗有乜出奇老實講我都覺得佢未夠班攞呢個獎但諗真啲我係冇投票有咁嘅結果係自己攞嚟個情況就好似我哋以前做港豬冇登記做選民咁，所以想得到公平公正嘅結果就應該要自己去爭取下年記住投票啦

就算最後個結果可能唔係你咁諗咁，但起碼問心無愧

輸打贏要咁好咩

成班keyboard fighter冇投票，之後結果岀黎唔岩佢地心意就屌屌屌，呢啲咪兒登仔囉

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

做乜負皮我

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

又唔止兒登既

自己明明無出過力
然後輸咗話人作弊
香港人幾撚高質
我真係好撚鍾意香港